有冇巴絲可以幫我p清水健落架電單車度

提供素材

劣改

師兄呢個澤井亮

頭先漏左字幕